有冇韓國好聽既歌推介

抒情，輕快都得

臉紅的思春期-some

Dream

HyeongSeop x Euiwoong - It will be good

冇

Dynamic Duo - BONGJESEON

Lee首我都有聽 超正

안드로메다 - 벌레

gugudan
clc

J_ust - 부드러운
佢其他歌都好正

If you

樓主姓陳？

No ar

Han all 成隻碟都好好聽
spotify有 有隻叫be fast asleep 臨訓前聽好舒服

呢首係新歌

urban zakapa

Roy Kim - 그때 해어지면 돼
장덕철 - 그날 처럼
Epik High

Busker busker